好想下一世可以做日本人

地上最優秀民族

仲唔快手啲重刷？

Agger
周圍都有美食
叫雞又有外送
簡直係天堂

點解唔今世做

抽蛋機機率

我都係留番係香港算

隨時一係中國 一係印度

會過勞死不了

即刻重刷，唔好等啦

抽日本=極低機率嘅7星首抽

日本人好過歐洲人

日本返工做到隻狗咁
過勞死 獨居死左發臭無人知
崇日能都係考完dse睇清楚個世界先再講

日本職場文化全世界最撚閪
你係咪做港奴做上癮

不了
做狗嚟講 香港好啲努力識揀入某啲行業其實香港幾好住
日本職場太恐怖 咩撚都要求到最好 好大壓力

你要嗰種優秀民族感不如去做德國人

你話我港奴我認呀

但同樣係做奴隸

日本唔似香港剩係得番d負能量囉

日本讀唔成書或做社畜應該仲慘過係香港

日本無負能量
你真係身在福中不知福
日本服務業咁好笑容你估佢真係開心有正能量？
佢比大陸遊客煩到想死都要扮笑咋

有冇聽過社畜？

玩下ok
生活應該衰過香港

日本好多人打份工打成世
老屎忽叫你含撚你都要含，唔係比人玩到死果日

報告連絡相談
日本嘅職場文化就係呢三樣

做日本人成長壓力應該同香港差唔多

得閒去睇下5ch呢啲platform
日本仔啲本音可以醜惡過連登好多

年功序列

日本有1%
易過抽居屋

收工唔去飲酒會比人當異類
人工又少日日去飲你估好過癮呀
唔做白領啲女又睇唔起你
過去生活一排就明 係生活 唔係帶舊錢去玩

日本工作不了

去日本玩就過癮,做日本人好撚辛苦嫁,
人地平時食好住好,係俾D社畜回一回氣嫁咋

屌你香港得0.98%都比我抽中

唔好咁傻啦，你見香港有幾可返工有基層返到自殺？
日本就成撚日

香港撈唔掂，唔通去日本會變專業人士？
崇日係咪當日本係第三世界？

毒撚讀高中實比人欺凌 不了

勸你唔好

佢地講到住日本就好多閒錢同時間去消遣
日本社會問題都好嚴重，出生率低到爆，又多露宿者問題
工作文化同老屎忽文化係亞洲地方既極致

香港講到醫生律師都買唔起樓呀
明明唔錯嘅職業都日日比人講到好似好慘咁

你就想喇pk

遲過上司/前輩返工會俾人屌

日本自殺率

醫生律師買唔到樓？
咁係佢地失敗
日本物價仲高過香港
點會香港儲唔到錢日本就儲一弓

睇下想買咩樓啦 想買凱旋門咁緊係唔得架
買普通600萬私樓，醫生點會唔得呀
律師收入個standard deviations 比較大，唔敢肯定

認真，不如去日資做下野感受下

227 馬爾他騎士團 2 2018年1月1日 0‰ [1]
成個國家得2個人

北歐先係六合彩頭獎
德國係二獎
日本最多係三獎

講到香港好低咁

唔做東京大阪人都OK既

日資公司已經比你知道職場文化幾閪，仲要係已經淡化左唔少

現實係可以好恐怖
利申響日資實習緊

不了
日本啲職場文化

AGGER

你唔係年紀好大都可以申請過去返下工
日本朝早搭電車迫過香港兩三倍

可以將旅行既生活當係日本工作既生活係真係幾攪笑.

唔洗講咁多, 你去旅行都知當地人做野係好到無得頂. 你自己諗下到你自己要做到佢地咁既服務水平, 諗下背後要做幾多野, 先黎羨慕. 記住, 係成個民族做野都要well above 正常世界服務水平個陣, 背後要付出幾大既勞力你自己諗. 無野係會天跌落黎架.

毒撚去到只可以食廁所飯

日本人又虛偽又抑壓又大壓力，自殺率都好高

一唔合群就會被欺凌

港豬心態樣樣野求其做，成日“認真就輸了”掛口邊，根本做唔到日本人

快d啦唔好等

講多啲

比我揀一定係沙地杜拜阿聯酋果d,簡直係男人天堂

日本真係好多野都好
但工作文化真係好撚閪

一定係做外國人，然後賺錢去日本玩

美國it狗月薪5,6萬 日日工時唔高，同香港日本比一定係休閒生活

快撚d自殺

以日本人身份返日本工係慘D既
我問D赴任大陸既同事鐘意大陸返工定日本佢地都話大陸無壓力FREE好多

但你作為外國人去日本我唔覺有咩職唔職場文化

最撚ON9係個個月都要周圍飛
過兩個月話要去印度, 我屌

利申非東京大阪

今次五毛講得岩

日本人禮貌真係好好

但好多都係好腹黑

有得抽的話
首選依堆先
瑞典
瑞士
荷蘭
紐西蘭

係已發展國家黎講
日本應該係少數仲閪過香港既地方

樓主夠18碎未

種氣氛好凝重
俾你啲task你自己拆掂佢 有咩問題即使係上面錯都會怪到落最底層食物鏈
唔好以為可以問人 表面上好似笑容滿面咁答你 但骨子裡都係英國人種懶係野的感覺 暗地裡會覺得阻撚住佢做野咁

放工陪食飯有下場奉陪是常識吧 準時早走？諗多咗喇你呀

女仔同事會俾老野借醉抽水係百份百會有 只要唔係馬德鐘式強吻強上你都只可以啞忍

話散唔係散 而係送佢搭的士 地鐵站再另加四五下90度鞠躬

同韓國一鳩樣 無論同客傾定同上司放工消遣 忍忍忍

返緊工果陣嬲起上黎照樣可以無啦啦走埋黎 你個撚樣響度做咩撚野

唔係為份cv我真係同佢死過呀

同過啲同事私底下傾過 原來個個都話一俾人炒真係會就咁自殺算
因為真係會就咁玩完咩都冇

日本打工 不了

如果你大把錢 過去退休或者開舖做老細嘅就正 你要返工嘅話 日本職場文化閪過香港多多聲

大把錢
你喺香港一樣正
香港有錢人生活質素仲高過唔少歐美地方

痴線
奴性強先會想做日本人

你返乜咁慘
人工好高?

抽中尼日利亞就可以名正言順叫人nigga

抽居屋嘅代價先係比幾舊水
你成世人可以抽好多次

再抽蛋做人
如果你抽錯一次做咗印度人仲要係女
你準備比村民日夜瘋狂抽插啦

旅行幾好
生活會好大壓力

日本好 但做日本人就不了

識揀梗係揀今晚果兩隊 瑞典/瑞士

家家有本難諗的經

你仲要期望自己抽到男人，日本女人慘過狗

全部人都認真就會俾人感染埋
個個都hea鳩人
你自然都冇心認真做

最大機會支那印度
其他國家都係一半半
你諗你啦

返工已經做到狗咁一肚氣,放工仲要陪飲酒,走左唔好以為完,返屋企仲要搵下上頭同個客鐘意D乜,鐘意足球就好背熟佢第二日拎黎奶鞋低,唔做小丑搭唔到嗲又覺得你個人無聊唔合群,返工有咩錯DD一份野車埋黎你頭dupdup眼有淚光90度彎腰大大聲講對唔住係我柒,跟住見到隔離D同事笑鳩你,狗都不如慘撚過香港唔知幾多倍

有錢香港人>有錢日本人>港女>日本男>日本妹>港男

「多謝抽獎」

拎筆錢去做大爺就正，要係果邊返工？不了

做過架仔客都知班友幾撚麻煩

傻的嗎？
宇宙咁大，緊係做外星高智慧生物啦！
分分鐘一人一個星球🌍比你住晒呀！
而且仲有叮噹呢啲機械人比你老點

日本人係好大壓力
但人地起碼有自己正式語言放國歌
香港冇國歌

快啲做日本人 好快就可以再重刷首抽
一個地震震撚死你班日本狗

地震次次死最多係支那人

崇日狗

日本都好多人送佢地仔女去外國讀書架，原因不外如是都係壓力大，做日本人好辛苦架，由細到大表面上又是禮禮貌貌咁，同人講野都好多避忌架，生活上好多潛規則架，之前咪有段youtube片講一個日本小學生自己好獨立，自己日日搭地鐵返學又剩，見到個細佬咁細個已經好識做人咁，其實好大壓力架，日本欺凌嘅問題亦都好嚴重，佢哋同學之間有種階級嘅感覺好重，日本人學習上競爭你覺得會少過香港咩，而且一個唔好彩高不成低不就仲慘，做社畜，仲慘過港奴多多聲，而且唔似你香港咁東家唔打打西家，日本人好少成日轉工，如果你上一間做太短，你會難搵工人地會問你，如果睇左咁多你都仲想刷首抽去日本嘅話你去啦，冇人阻你

日本人聽到你講呢句大概會閪你面

大戰post 留名

後生既日本人

就正如你可以同日本人講你好鍾意日本既乜乜乜，鍾意日本既野食，景靚。

但係你同個日本人講你好鍾意日本我敢寫包單10個有8個會閪面

我試過 ，佢仲即刻反問我點解

香港已經係5*

仲未計各種動物
蟲，豬，狗，雞 牛...

隔離飯香

驚樓主刷錯首抽去左非洲

岩

我估日本人聽到樓主想做日本人既反應,同香港人聽到有外國人想做香港人既反應不相上下.

情況等如有條東筦仔話好鍾意香港，想做香港人，你會自自然然想落閘，心諗唔撚係呀，你d 低等人想同我同level做香港人？

職場文化 不敢苟同 相信係香港做狗都仲可以屌兩聲 係日本做狗應該要完全靜

開得呢d post多數小朋友 天真無邪

再天真啲不如話 番返去古時既日本

如果係東京的MNC會唔會好d呀
分公司請緊人relocate去

巴打喺日本番緊？
可唔可以透露邊行

做冰島人

但係日本職場文化

同意
依家D人完完全全睇日本表面果層
未係日本生活過 就話日本係最好
講真
果D人完全唔識珍惜香港既好

你話日本人同香港人之間揀就話姐 有其他揀真係不了
翻工文化仲癲過香港

點解冇人整番隻首抽game 就用呢個做機率